# Random Logger

## Настройки

* `FILE` – файл из которого будут читаться случайные записи (`events`);
* `SLEEP` – ожидание перед отправкой следующего сообщения (`0`).

## Запуск

Пример в каталоге `kustomize`.
